Backup 佬係咪應該嘔番啲錢出黎？

係
唔係

見到有人話達哥三年前有同過backup 佬講多謝，即係支持佢 所以嗰個時候搵嘅錢唔洗拎番出黎

醒下啦on9